香港已經成為疫區!

唔好再呃自己啦！
有啲嘢今日唔做,
聽日無機會做㗎啦！

意大利遊輪因香港居民陽性反應因此而關閉關口